simulation of Carrie Lam talking testing #4

He can’t satisfy my need

文法錯了嗎？

有甚麼想林鄭説的？

唔係，係內容好笑

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！